每日每一次戴口罩, 就討厭中國一次, 有無人都係咁?

無好帶挈

幾時都咁憎

好懷念喺條街自由自在買野食既日子

有

屌支那老母
成日想飲珍珠奶茶但一諗起要拎一段路先返到屋企/公司就放棄咗個念頭

中國呢種國家係無論人同動物都極度憎恨

喺街度飲啖水唔得，屌你老母共剷黨

同感

屌個d 係驚罰錢定隻菌

屌你老母你染白自己皮膚先啦

屌你老母 你返支那啦

驚乜都係中國病毒
姐係武漢肺炎引發嘅問題

唔驚罰錢
唔怕武肺
都怕成條街啲人當你異類啦

支那我屌你老母
文革真係殺得唔夠多支那人

中國呢個國家冇人 得動物

黃皮膚就當中國人
On撚柒鳩

日本人係乜
大把係黃皮膚都唔係中國人
唔係黃皮膚都被係中國人

支那人都無帶啦
香港人對住隻弱感冒自己死都要帶 走去怪人地
係憎都憎班抗疫撚先

大把人係條街到照飲照食
明明係你自己限制自己唔係街食野
自己放棄權利，就唔好賴落人到

其實我真係想知香港有幾多人係所謂「黃皮膚」
撇除嗰啲真係北歐維京人種白到反光
其實東亞人同歐洲人膚色差異真係唔算大喎
尤其是南歐嗰堆
做乜撚嘢成日形容到自己好似有黃疸病咁

自己鐘意守政府d防疫暴政
放棄選擇既權利 但又屌番極權轉頭
香港黃絲真係精神分裂

咁撚低質?
冇武漢肺炎嘅話，我需要驚喺街飲食中招?
而家係支那搞到我冇咗免於活在恐懼下嘅自由

又一隻傻閪

我唔喺街飲食係純粹我唔想中武漢肺炎
唔通你選擇著衫，我又話你驚狗拉你露體狂先被逼著? 所以係服從暴政?

智障
成香港你估真係人人唔驚武漢肺炎?

如果驚武漢肺炎
政府有冇防疫暴政都唔會周街食飲啦
但係都係武漢肺炎嘅錯

唔係放款選擇權
只係而家好多香港人為左唔感染武漢肺炎而自我限制
所以最根本問題係武漢肺炎而唔係垃圾港府

你唔驚 我唔驚 唔代表有人驚
好心咪當自己係大多數
個個人都唔同